忍撚夠Instagram! 麻煩覺位手足幫幫手

屌你老母Instagram 乜鳩都係 false information?
當香港人流料？ 我而家要同IG開戰！
麻煩覺位手足用同一個hash tag!
#instaban

好撚嬲。 第一次同奶共外國公司開戰！
推撚到佢仆街

Lm

真資訊當流料？

唔好留名啦巴打
一齊開始做

叫香港唔用垃圾奶共ig慘過叫佢去死 我之前喺上個ig話831係fale news個po叫人唔用奶共ig都比人狂屌

推撚爆佢呀屌你老母！ 連登冇撚哂人？

而家唔係唔比用 ！而家係用鳩佢嚟開戰

因為佢哋依家仲覺得IG冇問題，仲話因為張相鏡像🙂🙂我屌啦

叫人轉用twitter都屌 死都要用奶共ig做乜鳩 依家唔係唔比你用social media 用twitter又可以文宣又唔奶共 仲會清五毛 咁都可以屌

幫幫手呀

推

邊個再用instagram 我就屌邊個

用嚟做文宣唔會屌

推撚爆佢

push

Push

唔該手足

Facebook一鳩樣

文宣要做到最大
請努力用好hashtag

可以照用 #instaban

pishh

推鳩佢老母

屌你老母ig

唔好掛住屌！記住用埋個#

推撚柒佢

Pishhhh

Pishhh

香港咁撚多人 唔撚係打多個hashtag都搞唔掂掛？

已經叫左幾間黃店 forward

喺 睇twitter戰線就知

你到底明唔明false係邊

#boycott suckerberg
fb ig wtsapp

False 係邊？啲effect定係影唔哂咁多人所以false?

我明Twitter 大家會覺得悶 因為得字
但係而家Instagram 咁多人用 唔會難到你地掛？
上街就可以？叫你地打幾隻字就不了？

就算唔係呢個post都好，外國人玩meme都會俾人Fact check

咪撚用ig la
利申：已del, whatsapp只係返工用

但依張圖真係p出嚟㗎嘛

啫係依啲冇p過嘅圖俾人講false就話啫

有時佢係奶共佢係仆街
但可唔可以俾返少少理性 分析返成件事

所以你想講咩姐
我都想知False係邊喎

老實講 ig對大部份既人都戒唔到 但用返佢嚟開鳩ig波 其實我覺得冇壞架喎

false喺張圖p過？佢寫係reflected咗

咁點解唔將啲女嘅相都列作
false information？

想講fact check呢個機制on9

其實可唔可以集資告佢？

駁唔到

要搵啲連登資深大律師睇睇有冇機會

佢真係咁做我又吹佢唔漲嘅

問題係佢下下選擇性執法嚟政治打壓

呢吓先黑人憎吖嘛

諗起上次report個5毛

佢過咗半年先覆我話疫情嚴重 無法處理

呢啲就做得咁快手

推呀

用instagram打#instaban
咁到底ban緊乜春

up

邊個再用instagram 就係5毛

請善用#instaban 功能

手足惡過共產喎呢下

香港人唔係好撚鍾意tag 3萬thanks, 乜鳩都challenge 咩？

睇死大把港豬諗「下， 洗唔洗呀？」

多數連登仔都真係on99,呢張係合成過嘅假相，一早講過，人地ig原因都寫咗，盲人上到連登

幫你推

譚德塞下台

個問題係張圖本來有誤導性，同真個張有好大出入但個個但當哂真咁repost，攞張假圖嚟repost/做icon etc.

done
share
push

盲人真係上到連登
人地都寫到明 但點解唔可以repost?

不如咁講... 告鳩Adobe 吖笨柒
點解要比人p圖
相靚就唔repost得？
根本係個logic 問題

咁讀設計果啲咪含得撚？
呢個明明係一個campaign 一個propaganda
咁不如全世界都冇言論自由啦講到咁

推上twitter 啦

咁藍post又可以唔洗比人ban?

合成相又點？ 咁支那夠話唔撚係佢地搞到有武漢肺炎啦 咁係咪要ban鳩佢地先？要講公平嘅話

唔ban你係人情

ban你係道理

共產instaban

這根本就係欺善怕惡 apple夠大 instagram夠大

首先，你又知啲人repost係因為當咗係真圖？另外，個creator已經declare咗張圖係cropped and reflected 同時又無指明啲乜，純粹當一個creation都要ban?

次撚次都死撐真係好撚肉酸

死撐啲乜？
Recreation ban?
一個畫家畫畫 畫樣衰左係咪都要ban false information

拗嚟冇意思 明顯係政治打壓

咁你都應該好唔得閒

屌緊係同個factcheck 機構開啦
@afpphoto

好 會做

wfc

樓主pin呢個

屌埋佢 果份
唔怪得係香港讀設計真係食得屎

pinned 屌埋Instagram

就係呢啲心態 Twitter 咪冇人retweet

大部份連登仔都係偽鍵戰嚟你見Twitter 長期唔夠人就知咩事

鍵盤戰士都有偽
仲話光復香港

點會無
有時tvb Twitter Reddit 東方任 好巴閉咁幾千正皮 但得百幾人做嘢

唔好比佢沉呀

上連登叫人罷食M記都比人狂屌啦
又話苦行又東江閪水論

講錯 東方應該唔夠100人添

好心啲港豬咪撚成日掛住打卡先啦
食下黃店又要打卡 如果你係日日食你咪打卡打撚到手軟？ 勇又唔夠人勇 又要懶又要光復香港

其實張相係真係假。。。。

大家都知吖
但點解唔可以repost?

其實點解你仲要用Instagram？

覺得佢奶共

但係你又用？

利申：除咗twitter之外冇用其他Social Media

用嚟做文宣 咁樣唔好咩
同埋真係幫到手喎呢個social media

你咁講嘅話

咁你不如用抖音做文宣啦

點樣幫到手？

睇著兒登仔話罷乜罷物但身體卻誠實真係笑死人

afp話佢因為crop過，應該屌afp？

原圖
仲有 早排已經比afp話係partly false
係因為張圖reflected導致有誤導性質 所以先會話partly false
佢地咁做只係想避免fake news/misleading 會被瘋傳
做個有質素嘅香港人
預左比人屌我係五毛

係Google

大j比人hack會唔會google支那員工搞鳩佢

咁太子單野點計？ 又係fake news? 咁佢又ban

點解成個ig咁多相p過佢就唔ban 而係ban呢幅呢
根本ban p圖（本身冇誤導成分亦有講明自己p過）係好有問題 唔係話佢標明個原因就啱而係個動機好有問題

呢個就係理性少少嘅分析

又要屌又要用 好撚惡

Feel到陣毒味

之前成班連登仔俾人帶風向乜都fact check，依家自食其果啦，俾fact check玩返你轉頭

用住來ban? 咩玩法？

有人流料話武漢武警打冇戴口罩嘅人先BAN 出POST前搵下資料先
預左比人屌我係五毛

係流wo 改圖

香港人係attention craving 人種之最，
痾篤屎都想po出黎些牙。
放棄啦樓主

Done

做咩唔覆我啫

我真係唔明喎

唔用ig 等佢冇錢揾

你地話事啦呀光復香港

唔可以俾人隨隨便便用個理由就禁咗呢張圖

ig 日日都有p圖
多到浸死人
唔見佢逐幅ban?
p圖只係藉口

老實講 可以叫人戒 但係叫到咪叫
叫到好多人 但係一定會有港女
而家問題係啲人唔想用Twitter呀 大佬
你屌我都冇用

你都on撚9
香港ig定抖音多人用啲啊？
仲覺得自己好撚有point

剛剛AFP Fact Check 聯絡左，IG問題已解決，唔會再出Grey Bar同顯示AFP Fact Check篇文連結

why not #faceban

佢覺得自己好撚型個野威
你叫到全香港人介咪唔洗係上面出文宣
依加叫唔撚到啊嘛

social media
係用黎 social

係要全世界都唔用先會令人有動力轉

利申，twitter ig 都有
ig真係for fd

但呢張真係P圖喎

一推再推

近排好似係嚴左
之前story share左一段bbc新聞
5分鐘唔夠已經delet左我

推🤬🤬

各位

支持

好似因為張圖ps過嚟？
你睇吓係左右對稱

ps：我wallpaper

屌

應該係話以PS相用黎作記實攝影

What can we do besides #instaban ?

真國際線

Yes 跟住唔知點解ig會classify左張圖係不實

不實咪因為係假相冇咁多人

左右對稱 = ps出黎
有半張相唔係真？

同埋日期69 寫成616

真心痴撚線

唔係...
afp fact check原文
首先係話 曾經有人tweet左呢張圖 話係616遊行 其實係69遊行
而ig個Post係611出既 afp只係話呢張圖cropped&mirrored
係ig當左張圖有不實內容

因為呢張相用左做新聞

老實講 張相crop咗同mirror咗
都真係已經好難叫做真嘅相

我成個ig得堆偽黃po呢個

點做野架

ig唔係話fake news
係話改圖 (反射對稱)

何以見得

多左人

我如果當佢呢要圖岩 咁太子黨鐵段片又點計

即係如果少左人就可以計落真相？
多左人就唔可以？
真心討論

你真係唔好講笑

我啲同學自稱係黃

結果個撚個仲用緊抖音

仲大大聲屌返我轉頭

話我唔跟潮流

噪撚到我呢

屌！ 我一直都叫人咪撚再Repost 支那抖音

新聞嘅相一定要盡量原圖
冇乜人出新聞嘅相會改圖
因為呢個係一篇報道 要完完整整比讀者睇

你同嗰啲M記撚一樣

有得揀邊個想食m記

問題係冇得選擇

外國有一篇肺炎報章用左太子D片
而兩者係冇關連，所以被ig系統當係fake news

到而家都仲有人唔知IG個不實資訊係咩意思

你有得揀你都仲要用一間奶共公司出品嘅嘢？

咁你就唔好屌人呀

AP 不嬲捉改圖都好緊，就算你係拎過傳媒界奧斯卡pulitzer prize嘅攝影師改走粒塵都炒你

btw，instaban呢個hashtag改得好奇怪，得個hashtag唔知你講乜，本身instaban係英文已經有"遊戲／forum即時被人ban"嘅含義

一早冇用奶共fkbook，ig更加冇用好大機會賣個人資料、人面識別俾中共

用we7 #weban

instagram同樣on9, 邊有理由一篇文章故意用張圖黎出fake news就要全網ban圖，低9能

因為真手足唔會對呢啲打飛機野咁上心
二嚟又真係p圖，po上story等炒車咩

咁Twitter 唔洗再搵人打飛機嚕

垃圾facebook ig

記得hashtag #instaban 呀！個個浄係cap 圖

你知唔知咩叫 art work，抗爭相唔可以拎黎做art work？落個effect就要ban係咩道理，咁全世界啲藝術家唔可以係ig post用左鏡像效果既作品啦？

識得分藝術作品未？盲既都知佢係p過，因為作者要為圖片增加藝術感，話人地藝術作品係不實？做乜鳩？？

ig system係on9
所以我只係講返afp fact check無fact check錯野
成件事係ig好On9地當張圖係不實內容
明明afp寫得好清楚 係其他人使用不當 不是ig原post

p

個logic 就係呢度。。。 上邊啲人唔明咁好似

即係屌IG?

就係咁解 Instagram 乜撚都即時ban鳩人

問題係張相流傳左出黎做新聞

AFP 記者都屌緊 IG 啦 你屌佢做乜佢篇文一個false字都冇

同埋因為想 instantban 食一食尾音

ig on99

咁整張相果條友都幾無辜

當然係IG個演算法有問題,我見到中間有人鬧afp都不明所以

Is there a way to pressure fb/ig directly? Or appeal?

好似解封左，見到啱啱有人po story，冇左不實內容

Using the hashtag make it big and spread to let people realise in the world.

唔好忘記佢係一個記者 佢冇寫到明ps過 佢個身份好易誤導人為一張記實照片 所謂無辜呢個講法我就有d保留

我睇解封左個個story係6分鐘前先po, 睇番之前個啲po都係封左

Cap圖可能另計？

真係唔知，啱啱開左個test account黎試, 可以去睇下有冇封到。 IG名：t3st001

睇左 封左

Update 番，而家又封番，on9 IG

自己睇都封左，可能係bug，報左流料，sorry

邊編文？

你究竟有冇睇佢ban嘅原因係比人傳話831係支那武警打冇戴口罩嘅人 個陣個個repost完已經有人岀嚟澄清番個原因

可唔可以唔好無腦地扮理性咁將自己推上道德高地？

AFP份report 係講Twitter 有人用呢張相而個caption 係false information
由頭到尾無講過呢張相本身係false

“This Instagram post by @lsb.co, dated June 11, 2019 contains the same edited image.
Its caption says: “whatever it takes. #AntiELAB #noextraditiontochina (photo is cropped and reflected).””

相張由AFP publish report果日已經講咗係cropped and reflected而AFP份report都無針對呢個editing而話張相係false
而家好明顯係ig柒撚咗tag咗個無false information嘅post

全民用 twitter 好過啦 垃圾 ig fb 瀨共閪嚟

AFP由頭到尾完全無講過 @lsb.co 果個post係False
AFP 份report 喺上年6月已經published
Last update 係9月
而ig tag做false information 都似係最近嘅事

而家比人屌完新add嘅story已經解撚咗鎖 如果係你講果個原因 佢使鬼解？

要上道德高地都fact check清楚先

作為英國國民嘅你，原來BNO都可以選英國首相！

Twitter取代唔到 個性質好唔同(文字tweet為主) 好難說服其他人罷 不如叫人每個stories都加#instaban好過啦 動森就是例子去令外媒報導 再施壓俾ig

IG 用嚟 claim false info 嗰篇，原文根本冇話 false

比人用假新聞就要比你ban?
同黑警個邏輯有咩分別？
鳩up話因為收到可靠消息乜柒乜柒就唔發不反對通知書 玩撚晒啦？
對家將我哋所有圖都重新用嚟做啲假新聞假消息周圍傳 咁ig全撚部封晒佢 你係咪又覺得好合理？

做到咪做
做之前要保護好自己嘅資料
唔再潔癖

AFP話係chopped and reflected，IG都話係部分正確(sth like that)
點解IG最近先tag因為facebook最近玩fact check(IG同fb係同公司)

至於點解解鎖就真係唔清楚，可能佢覺得呢個程度tag唔tag都無分別，I really don’t know。

P

好奇怪，睇佢個story係冇鎖到，睇其他人個story係鎖左

叫咗大半年都係冇咩人轉twitter

係partly false information

大佬 佢用黎記實攝影嫁wo

你有得移民仲住喺香港？

咁你就唔好屌人呀

其實佢幾時鎖幾時解鎖 who fucking cares
而家結論好清晰：
1. @lsb.co 個 Post 唔屬於 Partly False Information
2. Instagram 柒撚咗
你話佢最近先玩fact check所以最近先加
但佢加完比我哋屌完又remove返restriction
咁咪啫係佢algorithm有問題
而佢哋而家check返都同意個post唔屬於false information

我係唔明點解instagram都間接認咗自己柒都仲咁多on9爭住幫佢兜

做個有質素嘅香港人係重要
但做個有腦嘅有質素嘅香港人更加重要

張相冇違反ig個政策
同張相本身有冇問題 有冇爭議係兩件事後

你噏乜呀？

佢係一間同ig合作嘅fact check機構 篇文比ig拎黎話個post係false information 佢自己無責任？ 洗唔洗我自己查證完佢地點合作先屌得 佢想冇事就自己出黎清澄

有冇問題你決定？IG根據AFP report 嚟封
但AFP 個report 由始至終都無話過張相同original post係 false
有咩好爭議？
Instagram 而家新add落story仲要已經解埋鎖
佢自己都認柒咗 你仲衝出嚟？

想問下，個post本身係咪一篇新聞報道黎

你都cls覺得有問題都唔得你唔好覺得法庭判決有問題啦人地都判左

咁佢都冇話張圖false你叫佢點澄清啫，佢冇寫過嘅嘢冇的澄清㗎喎

咩邏輯？咪就係澄清話無囉

我無話你唔可以柒喎 你柒咗我咪屌醒你
你覺得我屌錯咗你咪用argument嚟駁我囉
而家係我比晒argument 你駁唔到
之後係度喊話我鬧你咁
你覺得你自己睇法啱你咪用你嘅論點駁我
咪撚係度小學雞講埋啲垃圾

另外你搞返清楚啲邏輯好唔好
而家係instagram 話張相有問題 你唔撚去Challenge話佢無錯 覺得佢係有佢嘅concern
「你唔好覺得法庭判決有問題啦人地都判左」
呢句你同返你自己講啦 傻仔

張相有咩問題？

照你咁講，藍絲share出嚟個啲圖夠有誤導性，夠有好多藍絲當真，又唔見佢ban？如果你講誤導性，好多新聞好多廣告post都有誤導性啦

1. 其實你睇咗份report未？最大嘅問題係AFP根本無concern過呢張相同原Post係false information
AFP一路針對緊嘅係另外兩個偷咗圖嘅twitter同另一個instagram post作故仔

「但佢都係會同你講，係啊呢舊fc嘢係新我哋改進緊；或者，係啊係演算法問題。完。」

所以咪就係要出聲屌 唔屌佢會改？

「其實大家都討論緊，唔使下下都「但做個有腦嘅有質素嘅香港人更加重要」。」

我同意呀 你睇返我踩果啲quote 睇清楚係邊個叫人要做個有質素嘅香港人先？
佢叫人做有質素嘅香港人就冇問題
但我叫返佢做個有腦嘅人就唔得？

你都癲癲地係你自己講有冇問題你決定？
我幾時決定？討論又叫決定？你明唔明咩叫決定 你個邏輯錯9 晒
同埋喊乜鳩 自己係度發癲亂吠

問題係冇得移民呀嘛

唔用instagram就零成本嘅

你攞兩樣嘢你比較？

咁你咪講下你覺得有咩問題
你話有問題要討論你又唔識帶出個問題係乜
我咪問係咪你決定 你話有問題就有 冇就冇囉
比少少質素好唔好？成個藍屍咁
你三個comment 都係得啲字
一個論點一個論據都冇呀 小學畢咗業未？
係咪有讀寫障礙？

我最反感嘅係啲人自己喺度用

但係又要攞做文宣嚟做擋箭牌

你quote嗰段文無解釋過任何野

零成本？諗清楚先再講

唔用instagram會有乜嘢成本？

你要畀錢轉去twitter？

母公司係Facebook
完

OK. 咁所以個問題係，IG唔應該咁簡單判定佢係部分錯，又或者佢呢個機制有無得再針對性一啲、詳細一啲。

另外我咁睇亦唔係演算法嘅問題，係個機制問題。

雖然我唔認為要下下屌柒佢，不過你可以繼續。

時間成本 要重新適應過晒新嘅platform
已經建立左嘅ig品牌 網站 全部要重新建立過
又要花時間心力宣傳叫所有人一次過拉隊走

如果無成本嘅話所有人晨早一瞬間轉晒過去twitter

我以為你想講其他嘢。
不過，個post唔係新聞報道。

演算法好機制好 對我嚟講都一樣
問題都係佢條演算有問題或者機制有漏洞
FYI 點解我一路話係instagram問題
最大原因係因為佢而家已經將新add果個post入story嘅restriction 解封咗
根據Facebook 封人嘅經驗 佢覺得自己無錯嘅絕對唔會因為比二百萬人屌就脆低

藍屍都係覺得送中未燒到埋嚟佢自己度唔關佢事所以唔應該反對 黑警未殺到埋身所以撐警

樓主連標題都打錯

因為適應需時

所以就唔做？

咁同啲港豬有咩分別

當有足夠嘅人轉去另外一個新嘅平台嘅時候

淨低嘅人一係會適應

一係會跟住過去

就好似啲人從舊登過到嚟呢度一樣

羊群效應嚟

建立咗嘅網站點解要重新建立過？

網站內容唔會改變㗎

唔需要特登宣傳

只要令呢一樣嘢變成一個潮流

咁啲人就會跟住做

若然一件事誤導好多人搞到恐慌都仲講得過去
但如果只係reflect圖hit過原圖然後flag左就未免太過分

返翻去移民問題

既然個成本係可以接受嘅

咁點解唔做？

上次情況係 fact check 間公司比人洗完Facebook
佢澄清完過多陣instagram 再解封

冇追開。想知佢係ban之前係caption利申左reflected定係ban完之後先補？
如果係ban之前已經利申左，咁ig真係好撚低賤。
但如果佢係ban後先利申，咁ig其實係可以話佢false，因為佢係有誤導遊行個場景之嫌

因為其實對大部份人黎講呢個成本係唔能夠接受
大至品牌ig幾十萬follower 細至網店 KOL幾萬到幾千follower 甚至你身邊個friend幾百個follower 點樣同你重新慢慢建立返個profile?

係咪唔走嘅就唔屌得？

算啦 叫一條友轉個platform都勸半日

香港呢個民族彈唔起唔係冇原因

係冇原因驅動嘅情況下可能係

但係當絕大部分人都轉咗去twitter嘅時候

一個壓力就會迫到佢哋去適應新嘅嘢

唔會話唔屌得

但係唔該唔好攞道德高地去屌

你唔移民 唔屌得政府

好似有facebook轉instagram咁

當你轉到一次嘅時候

點會轉唔到第二次

平台嘅轉換唔會突然間一嘢就得

但係當佢變成一個潮流嘅時候

啲人自然就會跟住過去

根據afp篇文 afp有專登問過原post者
原post者都有講係cropped and mirrored
咁ig最後點解都決定flag張圖 就唔知啦

毒撚即刻變哂手足

有咩錯

你返小學重讀啦

轉唔係唔得 但Twitter 唔岩亞洲人口味
所以難啲 因為真係純文字討論
你話深黃定淺黃都係咁

即係你無啦啦叫個廢老用Instagram 一樣
佢都會問 有咩咁好玩 然後就講句 不了 調轉頭踩單車走

各 岩岩先睇到

你究竟有冇用過twitter

一個限制你每篇tweet

只可以280個字嘅social media

你話佢叫做純文字討論？

自己開twitter睇下先啦

我唔係好明你下面個比喻

係囉，咪又番番去同一個問題，啲ig 女神成日P 圖P 到柱都彎埋，等讀者以為佢真係咁撚正，點知真人個樣同身材都完全唔同，咪又係誤導性。有無見佢ban 撚晒呢啲圖？

文宣要share 呢段

你用過未架

講緊既係 冇功能比香港人打卡

Instagram ： 有打卡功能 有filter 影相 etc
Twitter: 資訊多

咁你覺得Twitter 會受香港人歡迎啲定Instagram ？
同埋Twitter 成日開

Push this

手足 我唔係話轉Twitter 唔岩 但係人地個market audiences 真係比歐洲人多

但正常唔會有人叫一張藝術相做fake news
唔通影女model相 p靚佢個樣 ig又出黎話false咩

如果你打卡係指緊標住返個地點出嚟

咁我可以好肯定咁話畀你聽

twitter係有呢個功能

我唔知你filter指緊邊一類filter

但係如果轉色溫嘅filter

twitter都有

咁所以咪要令到twitter更受一香港人歡迎囉

又要屌人奶共

但係又唔肯杯葛

咁你玩曬啦

唔用ig 點做文宣呀，我依啲港豬不嬲share story 當抗爭左架嘛

ig變i支

你地講咩都好啦

睇你地咪又係以為出左嚟叫下口號 啲狗射兩下就跑撚到後一後果啲嚟

利申 自己係 keyboard fighter 港豬

覆下我上面啲point啦

做咩唔覆啫

駁唔到呀？

屌你老尾 我都好聲好氣同你講野本身

你老母我撚知點解香港人唔撚鍾意用Twitter 咩

佢地唔撚用又關我撚事咩？ 咁撚把炮咪叫哂咁撚多人去Twitter 唔撚好用ig 囉 而家得唔撚得先？唔撚得吖嘛

如果你做香港marketing 間公司真係會窮 咁撚樣既道理都唔撚柒明

其實唔緊要
照屌ig都冇問題
迫9佢改個審核機制

問題係而家係你屌instagram奶講共

但係你又唔肯轉去twitter

關香港人鍾唔鍾意用twitter撚事咩

而家我係叫緊你用twitter

自己戒唔到instagram就咪撚柒攞香港人做擋箭牌啦

都係嗰句啦

個潮流興啲人咪會跟囉

咁冇呢個潮流點算呀

咁咪搞一個出嚟囉

自己拗唔贏人

就問候我老母

真垃圾

因為好難第一眼分辨到係art定news photo

下...點解你會覺得一撚樣？
多香港人係上面 -》 要係上面做文宣 -〉所以冇得介

M記
自己可以唔食 完

所以其實係ig惡到twitter都要理埋
完全唔關張相有冇改過事 因為lsbco 喺11號post 唔會提過616

我有冇唔用？

如果係news 個post入面應該要係news嘅格式
佢依家審查已經直接將art當news睇

推爆佢

我而家唔止叫你用twitter

叫你杯葛instagram

咁你杯葛咗未？

咁你係唔係淨係攞instagram嚟做文宣先？

因為係crop咗同mirror咗
即係你crop走咗另一半係咪都係咁多人其實係無人知

好似一樣紙幣咁
你crop走咗另一半再mirror返剩返個半
咁你覺得張紙幣仲係咪真？咁個true value仲係唔係到？

真係純討論 利伸我都係黃
但係真係要回歸返理性香港人
好似上次831條片根本無剪接佢都話係false
咁就真係抵屌